60836302

蘋果？？

咩料

我都見到

啱啱都想開post

有冇人打過

我都睇到
咩料

即刻上嚟睇吓有冇人講

電話正在使用中

咩意思

打去試一試

GG了
要轉號碼

做乜鳩

係咪求救信號
好撚驚

見到

咩事好恐怖 入唔到個apps

見到加一 入唔到去

睇黎好多人打緊過去

岩岩都見到 禁入去又load唔到

禁入去咩都無

開唔到蘋果個apps

lm

lm
睇到但㩒唔到

我都見到，係唔係發生什麼事？

笑死 push自己手機號碼出去俾全世界

有古怪

Ctrl v貼錯野

通知得個no.好恐怖

記得訂閱蘋果同下載蘋果個Apps

是咪有人求救

我都見到 老蘋日日叫鳩人課金 搞下班撚屌it／個19system先啦屌

應該食住個勢變做訂閱熱線啦
咁多人打去
橫掂而家蘋果告急

load咗好耐入到去係 違反限聚令酒吧負責人認罪囚七天

係咪電話號碼？

第一野以為蘋果比人hack

正想開post

見到即禁但入唔到

唔清楚
佢個apps個通知
咩都冇寫 得個number

Load唔到

啱啱都見到 即刻上黎睇下有冇人開post

咩黎

我都係

我開唔到蘋果

「眼睇未必真」

禁落去開唔到，再開已經冇左

最怕真係求救訊號
但用wtsapp揾個機主，佢11:17分有online過
會唔會係ctrl v錯嘢

打過去玩吓先

喂，神童驃
係咪叫救命啊

打去試試先

打左過去冇人聽但又冇cut線

畀老細照緊肺

都估到連登仔實開post，google第一條link就講呢個

唔知咩事 快課金救蘋果啦！

Whatsapp 係咁嘅

蘋果煙花廣告2.0

科金

禁錯姐，咪挽鳩啦

玩緊電玩一彈即click入去睇
係link去依單新聞

過咗陣換返啱出多次notification

Case closed, 文章ID 嚟